{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017829",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 크리스탈"
    },
    "text": "- 貸室のお客様にはコーヒー2杯とクルーとサンパン2個が提供されます。 - 未成年者は必ず身分証明書を提出しなければなりません。 - 未成年者が摘発された場合、予約の払い戻しがないことをお知らせします。 - 宿は全部で30室の客室があります。 - 案内支援言語では韓国語が提供されます。 - コスパが最高に挙げられるクリスタル宿泊施設です。 - エアコンの設置が完了しました。 - 小さい部屋は窓のない部屋です。 - 訪問者のレビューには、手頃な価格と親切なサービス、清潔な宿に対する誇りがあります。 - 掃除は毎日丁寧に行われ、備品も徹底的に管理されます。 - ただし、コーヒーポットの清潔度の改善が必要です。 - 出張や旅行を計画中であれば、この宿をお勧めします。 - 定期的に防疫消毒を行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "提供されるドリンクや食事はありますか？",
            "answer": "はい、貸室のお客様にはコーヒー2杯とクルーとサンパン2個が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は身分証明書の提出が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は必ず身分証明書を提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が摘発された場合、予約の払い戻しはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者が摘発された場合、予約の払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "宿は全部で30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が使えますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "最もクリスタル宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "最もクリスタル宿泊施設の特徴はコスパが最高に挙げられることです。"
        },
        {
            "question": "エアコンは完備されていますか？",
            "answer": "はい、エアコンの設置が完了しました。"
        },
        {
            "question": "小さい部屋には窓はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、小さい部屋は窓のない部屋です。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴的な評価は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューには、手頃な価格と親切なサービス、清潔な宿に対する誇りがあります。"
        },
        {
            "question": "掃除はどのくらいの頻度で行われますか？",
            "answer": "掃除は毎日丁寧に行われ、備品も徹底的に管理されます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーポットの清潔度はどうですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、コーヒーポットの清潔度の改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "出張や旅行におすすめの宿ですか？",
            "answer": "はい、出張や旅行を計画中であれば、この宿をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "防疫消毒は定期的に行われていますか？",
            "answer": "はい、定期的に防疫消毒を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 431
    }
}